自從大明王朝滅亡之後，女權就不斷肆虐天下

慈禧亂政，四人幫，呂麗瑤，社工被屈